［燒錢台］手袋分享區（23）請善用不推文回覆

誤中1001

想知上個post 買furla黃色袋嗰個巴打
條女收到個袋有咩反應

留名

LM

我都想知
不過我覺得用「條女」有d唔係幾好
用女朋友會好d

sor份人講嘢比較粗俗 下次注意返

想問下各位如果買呢個袋 推薦係邊到買ig shop要等3個禮拜 但價錢算平1875hkd就有交易

Lm

最近睇中左LV nano noe，同埋Celine新出Pico灰色
大家覺得邊個款買得過?
但又一直好中意Chloe Nile
同埋想問下大家會唔會有信得過嘅代購?

我有隻大象灰 small Chloe nile ！ 個樣真係好靚！
但放唔到電話， 同埋有D重！
但好on9 佢個金色圈 會壓到個袋面有印
平時擺袋 記得咪就咁由佢金色圈壓住袋面
我就會用佢個塵袋套住 金色圈放係塵袋出面
唔知你明唔明 我講到1999
勸你唔好買中size 應該重到喊

好似得翻東涌outlet有nile
Outlet啲色好難搞
所以諗緊搵代購買 但又淆 驚假

Pico試咗 好可愛 差d拎咗張卡出嚟

呢度個個都鍾意Chanel? 係咪得我麻麻

當然唔係啦 之前都有絲講過麻麻地chanel，各有所好
係咁啱chanel出新季款所以鍾意既絲打湧哂出黎傾

不過chanel係易認同保值，iphone咁
除左Hermes同佢其他都做唔到咁

Lv d經典款而家都Out out地，chanel經典款愈賣愈貴，有藉口買多D

Pont 9我都覺得靚，但應該好快Out

試過講其他牌子冇人理

而家講多次啦

覺得自己carry唔起Chanel 所以對佢無感
同埋本身都唔係好中意菱格/v紋

反而易認對我嚟講唔係好處
特別係大個logo嗰啲
好似啲大陸人驚死人唔知佢用名牌咁

係呀所以我都麻麻，同我覺得太女人

只可以講唔同年齡睇嘅嘢唔同

鐘意Gabrielle, 大家覺得袋款定背囊款靚
除咗黑色有咩顏色好睇？

Loewe puzzle 大家會簡咩size
mini
small

Nano noe 都好好用好可愛

Small,想買sand色，但通街都係

袋同背囊都靚但我買左袋
今季好似出左tweed款

真係周街都係 尖沙咀放工時間街頭一個 街尾又一個咁 本身想買都好卻步

我想買拼色 好似無咁common

其實好唔好著？

你嗰個咩色

邊隻？ 拼色其實okay呀 但我都係最鍾意sand

靚wo!

呢隻色見到都心心眼

黑色？

但黑色會show唔到puzzle個特點出黎

低調型

應該唔會喊啦
真正堆vip一年洗既錢普通人點會追到

點解唔放上黎大家幫下眼

唯一覺得靚係2.55

但係見到個頂會扁晒 變左尖頂就滅晒火

Navy

一定係navy

3

3
但3係咪淡金？冇復古金扣？

懷疑LV違反國安法

LV 同 Hermès 一樣了

個個都奶共奶出面

Jm9, so ugly

咁我自膠 sor

睇中咗
LV SPEEDY 25，白格仔
LV SPERONE
Hermes GP 30
Hermes係入門全皮袋，其實佢個皮質比起萬幾蚊其他牌子既皮袋，會唔會有好大分別?
LV帆布，白格好靚

好睇唔好用但都係好想買

3係復古金，係做舊+matte面既金色
淡金有時睇落似銀色

起碼正路過漢堡神偷

潛水咗好耐了

我都覺得Speedy白格好靚 但好怕易污糟

依3個都好靚

漢堡神偷真係不得了

我好鍾意 deluvxe

介唔介意分享你個sa俾我呀？
我買過幾次都無儲起sa電話
Tg siusunbaba

佢個細brilliant幾正

why not both

想問下大家嘅chanel boy caviar 皮係點嘅？上網睇有人話感覺好膠 嚟緊想入手 唔知今季嘅皮點呢

我鐘意牛皮

圖呢隻粉紅色麻麻
再淺啲就好好似琴日有個絲打po個隻粉

我睇D名牌網，一萬上下

集思廣益，我女朋友就黎生日，想買個背囊比佢，之前就睇過chanel 既Gabrielle backpack同LV 既palm springs mini，大家覺得邊個既容量同間隔好d實用d同靚d

鍾意gabrielle多d

一萬既話我會買LV neverfull

我都覺neverfull好睇好用，但好似好Out..

Chanel好d易襯d
Lv monogram唔係個個都鍾意

有無mini square 17cm

但兩個style好唔同，neverfull有啲老wor
我媽用緊

實用黎講一定係lv，間隔分明+有拉鍊，又冇chanel鐵鍊咁重同咁難開關

探下女友口風睇下佢對LV monogram既感覺先
因為未必個個接受到，有啲風險

白棋盤款young d
如果差唔多style Celine Cabas不過要加多幾千

唔會呀..
LV d老花pattern中古依家都仲係好多人會買

我有Gabrielle
我覺得好好用，好易襯casual wear

LV個個好似成日都無貨
Gabrielle 都未必有你想要嘅顏色
如果睇啱左就去買喇
我驚你到女仔生日嘅時候先去
冇貨就唔好啦

大家覺得chanel草鞋好冇著

大學生如果用黑色會唔會太老即？
其實覺得黑色靚啲但我阿媽話呢個形加黑色會似買餸袋
正評：黑
負評：灰

想問下絲打們有冇tote bag推薦

Fg準備返business工 以前未買過手袋
預最盡4千budget
Prefer 皮

唔該曬

我自己想買個外國小眾啲既牌子cuyana classic leather tote 粗用
Review 話啲皮quality唔錯
佢地個organizer好似都幾正 但個價接近個袋既一半

Chanel Gabrielle定 boy好

Gabrielle 個款好型

Boy

boy

想問吓D防塵袋有冇得配返，成日亂擺野唔知是咪唔覺意掉左，早排執房擺返好D袋先發現個nano belt 同sangle 唔見左個防塵袋

應該就無，但二手放都可能有機會

係行到腳痛定係點？
好彩冇衝動衝去買

正常高但想買個裝到ipad12.9既
呢個款睇唔到logo返學用好似好啲
Mini版會唔會睇落順眼啲🤭

Celine 有得做皮革護理架？
我去專門店買 sa 好似話得d金屬位有保養？

幾欣賞佢用繁體字，但睇到第一眼我見到血染中國嘅信息

岩岩今日買左lv palm spring mini本身諗住入去訂點知佢話今日岩岩返左個之後當然帶左返屋企1,2個月前問過話要3,4個月，個sa話因為工廠岩岩開返工所以有返貨，呢個款都缺左好一段時間

利申:本人20頭，應為LV個袋型相對比較年輕，但始終兩個款袋型都大分別人人中意嘅嘢都唔同，建議你套下你女朋友料先

係囉我都想知如果有 同埋嗰啲油邊有無得包保養？

漏左。 LV mini backpack前面個袋仔可以當唔存在，個袋口係勁難開加上放唔到啲乜嘢就算你放散子放支唇膏放完係要用九牛二虎之力拎返出嚟

大家點睇 Chanel 19
諗緊入唔入手

幾靚wor

大家知唔知邊度買到chloe nile灰色
我問過幾間ig代購 訂埋都買唔到返黎

大家覺得alma bb係咪會顯老？覺得幾可愛 又幾平

想知+1 見呢款幾好睇 有無人知

我老母用緊 個袋本身有啲重量
佢唔算放得多野 但條帶有日斷撚左

LV啲五金係咪麻麻？

啲款越出越好睇 但應該好多人搶

大家點睇coach呢款用嚟everyday 返工 啱啱fg
見佢做緊折好似好抵咁

我會揀Gabrielle

係啦，一定會俾D闊太/kol搶曬先

我用過呢個款 好深 好難拎嘢 但係襟用嘅

我買左無斜咩帶果隻 都係買黎返工用

五金正常
但帶嘅皮位易斷
我個epi袋條帶斷咗

幾靚喎 唔知幾錢呢

大家覺得直版boy點？平時打橫嘅boy好厚，唔多鐘意

會唔會有人識celine 有折

就算有都好少比人 有quota